有無人spotify本機檔案read唔到歌

本身入左落去既歌無啦啦好多首read唔到係咩事？某啲又搵到